%Lola Lafage
%5 decembre 2016


# Git
Git est un logiciel décentralisé. Il a été créé pour le developpement du
noyau Linux. Le but était de créer une alternative au logiciel propriétaire
BitKeeper.


#Lignes de commandes:
-Pour récupérer un dépot déjà existant on utilise: "git clone git://<dépot>
ou git clone https://<dépot>.
-Pour créer un nouveau dépot on utilise: "mkdir nom_depot".*
-Mettre à jour on utilise: "git diff <commit1> <commit2>.


#Source: ubuntu-fr.org

